下年七一曾蔭權可唔可以去升旗

今年

升旗 定 祭旗?

可以。

響黃麻角道升

佢年紀大升唔到旗

要坐監，不了

你咪不嬲無佢份？

你又知？